{ "translations": {
    "Image generation ready" : "图像生成就绪",
    "View" : "查看",
    "Delete" : "删除",
    "AI image generation" : "AI图像生成",
    "No text to image processing provider available" : "没有可用的文字转图像处理提供者",
    "Image generation not found." : "无法找到图像生成",
    "Image generation failed." : "图像生成失败",
    "Image file names could not be fetched from database" : "无法从数据库获取图像文件名称",
    "Image request error" : "图像请求错误",
    "Image file not found in database" : "数据库中找不到图像文件",
    "Image file not found" : "找不到图像文件",
    "Image generation failed" : "图像生成失败",
    "This generation has no visible images" : "此次生成没有可见的图像",
    "Unexpected server response" : "非预期的服务器响应",
    "Rate limit reached. Please try again later." : "已达速率限制。请稍后再试。",
    "Unknown server query error" : "未知的服务器查询错误",
    "Image generation" : "图像生成",
    "Edit visible images" : "编辑可见的图像",
    "Click to toggle generation visibility" : "点击切换生成可见性",
    "Generated image" : "已生成的图像",
    "Estimated generation time left: " : "预计剩余生成时间：",
    "Regenerate" : "重新生成",
    "Preview" : "预览",
    "Image generation cancel error" : "图像生成取消错误",
    "Unknown image generation cancel error" : "未知图像生成取消错误",
    "Unexpected response from server." : "非预期的服务器响应",
    "Image generation error" : "图像生成错误",
    "Unknown image generation error" : "未知的图像生成错误",
    "You will be notified when the image generation is ready." : "您将会在图像生成就绪时收到通知。",
    "Notify when ready error" : "就绪通知错误",
    "Unknown notify when ready error" : "未知就绪通知错误",
    "Show/hide advanced options" : "显示/隐藏高级选项",
    "Advanced options" : "高级选项",
    "Preview image generation by AI" : "预览AI生成的图片",
    "Notify when ready" : "准备完毕时通知",
    "Submit image(s) generated by AI" : "使用AI生成的图片",
    "Send" : "发送",
    "Include the prompt in the result" : "在结果中包含提示",
    "Number of results" : "结果数目",
    "Link copied to clipboard" : "链接已复制到剪贴板",
    "Failed to copy link to clipboard" : "无法拷贝链接",
    "Copy link to clipboard" : "复制链接到剪贴板"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}